Dobrý den, prečetl jsem vaš inzerat, a mam nekolík otazek. Jste napsalá že ten je v Praze 4, takže chtěl jsem vědět jak daleko je ten byt od metra, nebo od autobusove zastavky, a kolík trva cesta od vašeho bytu do pracuju v centru a bohužel nemam auto. Taky chtěl jsem se eště zeptát kolík metru čtverečných je ten byt, a taky je zarízený nebo ne? Taky chtěl bych vědět informace co se tyka sousedi, protože v večeři nahlás hraje hudba nebo neco takoveho. A poslední otazka myslím že nejduležitejsí otazka jaky chcete plat? Doufam že to nebude víc než 2000 kč měsíčne. Dekuju moc, zavolejete mí prosím, nebo napíšte na email. Adam QQQ QQQ
